如果你想屌人衝屌人想掟野 可以入黎

到今時今日都仲揸住衝會唔好
影響民心
中間派會唔支持
磚頭畫面唔好
咁我可以講句
我屌你老母啦
從來香港人都係勝利球迷
所謂民心
比你2M人行出黎
過左4日 仲有人理?
香港既民心就係咁 隨時間消失
兄弟爬山各自努力 就係做咩都好 不篤灰不割蓆
因為係同一個目標
你唔係行勇武路線 咪去遊行
而唔係你遊完行 就屌尻人想衝破壞成場運動
咁同雨革有咩分別?
要做運動返gym room啦
依家係抗爭緊 無搞唔搞散
做都未做就自我矮化
歡迎入黎屌我

認同 推

唔反對衝
唔反對掟野
不過磚唔好
玩雞蛋，玩鯡魚罐頭，玩油漆，好多野可以玩

睇到出面啲post就嬲
掟野都嘈咁撚耐
叫人唔好掟仲可以咁撚多正評
岩岩睇返高登個期啲post
都無咁撚痴線
依家好似倒退咁

無話好唔好 你有咩咪掟咩
wfc畫面
你掟咩都係俾對家做尻你
手頭有咩就掟
就係咁簡單

最緊要記得621嘅一切行動都有
「616二百萬零一人和平上街但被高官無視」
「612警方濫用武力瞄頭開槍」
做基礎 做支撐
各有各做 加油

其實大家唔好再懶和平係咁係咁出reminder叫人唔好掟磚掟鐵
勇武咋大佬，唔係弱智啊
個啲係真係好撚少數黎，唔係個個勇武都有興趣掟呢啲野架好無
知你地好心想提一提，但一兩個post都夠啦
十幾廿個post，當人盲架？就黎洗埋版啦你地
傾下有乜要做，而唔係唔好做乜啦好無

有咩攻擊性既我就會做
有坑渠蓋既話我大大力飛過去

就算對家做你，如果你唔玩磚，你都可能打得甩
你一玩磚比人影到同衫褲入硬你

同埋真係好多中產覺得掟磚唔好，係警察開槍反差太大先有200萬，今次警察應該唔會開槍，你地照玩磚就玩撚完